［香港前車可鑑］台灣媒體如何被紅色滲透，觀眾如何防止被洗腦

高質學術影片
香港台灣媒體市場都一樣. P.S.原來旺旺係咁多媒體背後老闆

PUSH

push